#Skype Bot
Простой бот для скайпа, использующей "старое" API скайпа
Может искать в гугле, репостить цитаты с башорга и общаться с людьми
Общение построено на Цепи Маркова, сомообучается в процессе разговора.